好心唔好大台前大台後啦, 五毛攞個稻草人出黎比人打咋

呢幾日啲三五毛多到離晒譜
日日就係度出捉鬼文
邊個邊個搞大台
是旦一個泛民講錯一句就無限放大
擺個稻草人出黎比大家追住打, 消耗時間資源, 模糊運動焦點方向

不要大台是共識, 唔需要討論

自推

agger

睇下, 三五毛多到, 推個POST都推唔掂
自推

大台po一律用不推文回覆唔該

大台只有一個，政府警狗，邊個話有大台就直接同佢講 我大台就係敵人
唔洗再討論大台post，唔洗再開大台post，全部大台post立即要完，集中討論正經post。

本身我都係咁諗
直到今日糾察都出埋

推

之前個個遊行集會都有啦，你有冇去過

真唔真都唔知
係真都好, 佢糾自己察, 唔洗理佢,

講得好 手足們唔好大家互分化住

見到呢啲多D用不推文回覆啦 唔係整嚟做乜勁多人都無用

啱...繼續指向政府同POPO
一定要擊破呢條防綫我地先有機會贏
大台根本唔需要理會..只係5毛放風搶FO
打大台=比我地既敵人回氣...

收皮
捉住少少野放大咪你呢啲囉

幫推 負評封鎖上一頁

個個禮拜都有出去
未撚見過

有不反對通知書通常都有糾察(狗要求)
但今日機場無申請過
正常唔會有
當然得張相話有
又唔係機場入面影
無直接證據證明依家機場有糾察
除非有人係現場影到錄到

有不反對通知書既一定會有
不過我去行咁多次都唔知邊個係
唔好理佢, 自己知做緊乜就得
最緊要團結

共產黨最擅長制造內部矛盾
今次泛民冇做過篤灰割蓆起大台，大家屌乜
他們內部研討又屈成大台

啱...繼續指向政府同POPO
一定要擊破呢條防綫我地先有機會贏
大台根本唔需要理會..只係5毛放風搶FO
打大台=比我地既敵人回氣...
團結!!!!!

比人放大, 當稻草人咁打

有人起大台咪幫佢拆囉 起一拆十唔洗日日開咁撚多PO見多都覺煩

由得佢出糾察囉，阻到我地咪抬佢走囉，我地咁多次活動有邊次係有理會個果班糾察，次次都係自發性之後行程，唔洗一有糾察就係咁吹大台風

態度正確